港豬澳啲自由行講廣東話

睇訪問好多自由行都講廣東話

相反香港啲中小學生